準備返新工，好驚過唔到試用期

朋友P牌quota用晒，幫佢分享

下個月2號就返新工，office文職，人工唔高，但以經驗少學下嘢嘅目的黎講都係要做住先。不過好驚入咗職會俾人屌到仆街，自己做嘢慢，成日做錯，又蠢，真係驚會過唔到試用。有冇人都係好驚轉新工會轉到伏工

當年啲人點走過呢個階段

咩工種？

商業公司文職

咁都有offer？

人工唔高求鳩其啦
驚返新工遇著閪同事好過

過唔到 咪搵過份囉

職場老手話你知。唔使驚。驚係解決唔到問題。你能力有幾多就做幾多。盡量將件事簡單化。唔岩做搵過份囉。

OA都係交職呀，有呼吸就請

唔啱咪唔鳩做囉

東家唔打咪打西家
人地試你同時你都試緊份工
尤其是呢d替代性高既工 個field唔窄大可以隨便走

你驚時
公司都驚要再請過個人
你估請人唔煩㗎
返工順其自然啦

驚香港重有無未來好過啦

西上司西同事任何一樣都死得

之後又不停loop返工過程

成日ff緊第一日返工會點俾人屌

驚裸辭後失業

第一次轉工，心理質素差

幾錢人工

你阿頭教好你係佢嘅責任
仲有 年尾多伏工 俾著我寧願過埋新年先搵全職
腦細要炒你時 就算你識飛 識噴火都難逃被炒一劫
你驚咩呀最多咪死

我啲同事都話大不了辭職

同情況，請問點填可上班日期，填左個半月後。HR話有可以早或遲叫我上班，正常？死啦，公司開始有活動叫我去，我要快手走，唔知點開口。。。離職有咩要注意？？